1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

Існує декілька методів додавання до сторінки нових html тегів.

Перший спосіб - за допомогою методу елементу `insertAdjacentHTML`, який дозволяє вставити довільний HTML код до вибраного елементу.

Інший спосіб - метод `innerHTML`, який також дозволяе вставити довільний HTML код до вибраного елемента. Але при цьому весь інший зміст елемента буде видалений.

Також можна використати метод `document.createElement`, що створить новий DOM елемент. Потім можна підключити створений елемент до HTML сторінки за допомогою одного з методів вузла  - `append`, `prepend`, `before`, `after`, `replaceWith` або метода елемента `insertAdjacentElement`

Ще один спосіб - метод вузла `cloneNode`, що дозволяє створити клон ноди, за необхідності внести в копію певні зміни, та підключити цю копію до документа.

2. Опишіть, що означає перший параметр функції `insertAdjacentHTML` і опишіть можливі варіанти цього параметра.

Перший параметр методу елемента `insertAdjacentHTML` вказує де саме має бути вставлений елемент або HTML 

`beforebegin` - безпосередньо перед елементом

`afterbegin`- одразу після відкриваючого тега елемента

`beforeend`- одразу перед закриваючим тегом елемента

`afterend`- зразу після елемента

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

Видалити елемент зі сторінки можна за допомогою метода `remove` елемента.

Окрім того існує метод `parentElem.removeChild(childElem)`, який видаляє безпосередній дочірній елемент даного елемента.